劉細良指謎題解開，張小明就係蘋果政府文件的揭露者

抄我魷魚好開心呀?太陽你都升唔起呀!